低質保險團隊同低質紀律部隊文化共通點

1. 有幾多個係真心因為幫人/除暴安良而入行

2. 用假新聞消息去提供/保持下屬新鮮感(每星期一大會)

3. 思想教育，反對聲音就會被排斥，大佬/上司一定無錯，擦鞋擦得叻就上位

4. 大事化小小化化無，最梗要唔好有錯

5. 所謂大佬/上司被人奉承開，連收工對街外人都自覺高人一等

6. 同下屬講轉左公司分舊大錢比佢，無講有咩代價/同下屬講政府已有多手準備，唔會被出賣

7. 慣左所以自由工作唔係受薪，明知行業有仆街手法都照跟，以為幾年後會分到錢... 但唔知魔鬼在細節。入到政府工就超穩定，明知已衰過當年朱sir同七警好多，但照做，什至笑9當年佢地無蒙面無遮number... 你有你吊我有我地齊齊過塘咬長奉...

想下想下其實仲有好多，歡迎舉多d共通點

push